屌撚柒麥包皮

果d人一係賭波撚一係忽然球迷

仲有弱智

果下係有d狗姐 唔洗咒到又斷腳又剩呀